政府可能會叫左派，有幾個唔太重要議案投反對票，之後大大聲

就會話無左泛民都有反對聲音